也許鶳馬蹄露～

仆街搵人報

走到旺角中銀意外才𨄮倒～

Tui1

Tui2 幫手作埋佢

推

馬蹄露今次真係非走不可

人一藍 腦便殘

Tui3

記者箍緊馬蹄露～

才做戲令人作嘔～

某天黑警肚餓走近馬蹄露～

雙雙跳舞～

[black][/black]